【PC】魔法風雲會競技場(MAGIC THE GATHERING: Arena)討論區

《魔法風雲會》開發商威世智旗下新款免費遊玩線上遊戲《魔法風雲會：競技場（暫譯，原名：Magic: The Gathering Arena）》在歷經長時間的封閉測試後，於美國時間 27 日正式在歐美開啟了公開測試。

《魔法風雲會：競技場》是威世智內部成立的數位遊戲工作室所開發的首款遊戲。與真實的桌上遊戲版本一樣，工作室目標是以完整的規則與對新卡牌系列的持續支援，創造出真正的《魔法風雲會》體驗。這款遊戲以維持《魔法風雲會》核心遊玩體驗為前提，為數位遊戲玩家設計。遊戲強調每個要素都聚焦在遊戲體驗本身，希望能提供玩家和觀眾一個節奏明快、令人興奮、又容易瞭解的遊戲環境。

tg gp

lm

而家先完beta?

唔係啊，上年完左，copy and paste 唔記得改

唔記得買個 覆いを割く者、ナーセット 卡套
琴晚更新完 冇得賣

實體仲有
怕咩

成為左遺憾

MTGA 卡套我真係覺得麻麻

買來比對手望

我玩緊火元素快攻deck

D卡係咪要買？

我都係玩緊紅，不過係red deck win

同爐石收費方法差唔多，可以0課

太無腦

咁啱齊料嘛，而且爬rank 快
平時玩開黑綠zombie同藍黑綠dreadhorde

有機會一齊玩

Sultai/golgari midrange重打唔打到
用副嘢打極都輸，啲mono red太快跟唔倒

你咩rank
我以前都係 sultai黑綠
正deck 多帶殺手留念同殺
不管宜家好難打
打mono red其實問題唔大
你打黑綠flash同zombie變境就知，無得打

*不過

藍綠flash
屌，成日打錯字

變境有冇list 抄考下?

我用開MTGA TOOL，裏面有好多deck list，你down左，注冊個AC，入面個EXPLORE就係deck list，我自己本身無玩變境，覺得悶

主要想睇下點樣行
入坑冇耐唔係太熟個卡池

你有無打rank，rank 宜家應該有好多

前期ramp 地同清場

夠7張地就用變境

一張zombie地加6張唔同名地=6個2/2zombie

之後繼續加速ramp 地，你god都無用，每round幾十隻幾十隻咁生

要炸地/夠快先可以打爆到個頭

MTGA MATE DECK 係曬到

oh 咁知邊副了
射

有冇玩過爐石
依隻game同爐石分別係邊
因為儲卡又要花好多時間
如果無分別好難引人去玩

笑左，爐石同MTGA 除左都係CCG 無任何共通點
GOOGLE 下咩叫MTG好難？

真係好難
因為出左元朗

你手機上唔到網？

之前可以打到diamond
但依家連打bronze都有困難
好多時隻wildgrowth walker唔夠時間變大就比人打死咗
隻hydra又補唔倒幾多血
依家red有隻planeswalker唔比人補血重難打咗
會唔會落啲aoe比較好

藍綠flash即係merfolk？

藍綠flash係玩4分狼，正turn唔做嘢生狼，大量count同flash獸等你做嘢再搞鳩你

基本上好難打，你d keycard會全部用唔到

我套黑綠藍打到上白金就上唔到

宜家個環境太針對獸deck

wildgrowth 你打mono red 你當食少3度火就算

hydra係打mono red 神器，4分無嘢做就落，唔好等nissa

個pw唔打得，所以點解要帶殺手留念

中速打mono red係優勢對局

落aoe是無用的，因為你黑綠藍夠分落aoe至少要5分，等到5分如果對面mono red 手順，你比人打死左好耐

總之打mono red唔好貪心，d獸一定要全部企場

殺要等對面出左d麻煩嘢先殺，唔好亂射

d獸可以交換就緊量換

你如果之後得閒可以同我打下，我可以教下你

我都係靠食mono red 上分

爐石隻廢驚就算吧啦

副野10月就見唔到

搵到喇，simic flash，啱啱組咗嚟玩，幾勁。
Simic我剩係識merfolk，同nexus呢副仆街deck

Thx,但我諗我暫時唔會用sultai住...等到十月再決定，我見都幾多卡退環境

simic flash 會比藍白control/mono red
打爆

10月係恐龍/多明/m19退環境，影響應該唔大？

係wo 記錯左

退埋公會set 會大爆炸wo

有玩，之前用monoU, 而家用緊simic flash

mono u 好勁

之前個meta esper橫行，monoU 好難贏

少左張Merfolk Trickster
都差d既

mono u ?

純藍
u＝blue

泰非力打爆全世界之後就到水母打爆全世界

個mate 勁唔健康，搞到我直接afk

[img]blob:
新SET 圖片

設定好似係童話故事世界

見到變異zombie就唔想打

咩變異zombie

梳 變境 炸地生仔個副

MONO 爆頭啦

mono red

手上得副blue
0課玩家

mono blue 理論上應該夠快

lm
上星期六down嚟玩 終於解晒啲新手deck

brawl format已出
幾得意

紅白張key 卡out左先出紅白

邊張

燒自己2度燒對面獸4度，可以射死好多獸

有其他頂到個位既
應該

借問聲仲有冇人玩緊？
岩岩改版想pick up番但之前砌落副白mini退晒環境
想問下新版有冇咩平deck可以抄黎解每日勝場

以為mono red易玩，但打起上嚟重難玩過golgari midrange…
覺得自己係零

一攻mono red
simic flash

Thx
另外想問下simic flash 冇rare雙色地係咪會弱好多？

rotation之後完全唔識玩

新手退爐石 試玩mtg 想問有冇咩網比較適合新手睇學下野